金仔係咪今次疫情既MVP

一月份就第一個鎖國
邊個有病奶野就即刻拉去打靶
北韓或成最大贏家

標靶治療

呢d咪真正極權共產好處，叫屈八婆去體驗吓啦